急求 太子 旺角 24小時醫生

日頭唔得閒睇醫生
宜家先得閒睇
Google 過打左比 陳鴻德 康健 同 天一 醫務所
全部都要十一點半去到或者full左

求巴打推介油麻地 太子 旺角 深水埗 附近既24小時診所

Btw 唔要獸醫

醫院得唔得

最壞打算排急症
一定等到仆街

法國啦

飛緊的去了 thanks bro

我鍾意浸會